嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭

唔小心齊咗

屌你老母！！

好撚嘔啊屌人渣

幾時死啊快撚啲

屌你老母我係咁好多謝請你有個好好似好唔撚咗佢好多奶好好我有個係佢有咩人你我都要睇咗有個頭來係咁唔撚事你你好想死人有幾咁嘅事啊我我唔撚事咩咩事唔想死人有你個我無用佢哋係咪好唔撚事無無錢買多啲嘢我好閪咩人有我有幾日

過唔到2019!!!!!你立即屌!!!!!!!

我戒緊粗口啊仆街!!!!!!!!人渣嚟

癡撚線港女

araarararraa你老尾狗乸臭我無用咗一路來都要我無無嘢就唔係咁多麼男味仲好多你唔撚煩你個女神屌可惜點啊屌有時候都市人基金會在乎別人眼光的是嗎。在下屆滿的一切一切的美好經驗談談判定這種情況不明物體

好撚憎搞到我時空錯亂

谷鳩到我屎淋尿瀨

嘭撚完未呀
星期日俾人瞓得陣都唔撚得

load咗勁耐先有返個概念整到我
嗚亂我晒籠

瞓得陣咗

數唔到係5定6啊屌我連嗰個字都load唔到係乜

好似朝早條友話齋 唔撚記得想講乜屌!!!!!!!!諗唔到就好撚谷!!!!!!!

都唔知係咪偷返嚟

覺得自己去咗第度第個世界如果唔係唔會同唔同
除非係曼德拉

中間段嘢完全斷晒個腦經已壞壞地唔夠位
便緊秘 諗唔到但責就愈嚟愈密。。。痴撚線唔好搞我我好驚

愈想諗就愈唔記到起嚟到底係5定6
我差嗰啲der就知 死仆街嘈嘈閉